養貓狗係咪一家要開冷氣

返朝9 晚6
晏就驚佢哋中暑
有冇人夏天唔開冷氣㗎

朋友timer開風扇
中午之後先timer開冷風

雲石板+風扇已夠

啲地盤狗 倉地狗 一日到黑露天都得

露天都通風， 裝咗網好焗

邊度買雲石板幾銀

邊部咁爽皮有timer 冷風

下 全部有remote 個的冷氣都已有呢個功能

長開風扇

養貓

屋企用雲石磚 日頭冇人就開風扇 夜晚有人就開冷氣7點到7點

唔開冷氣就唔好養啦 一係就產曬佢d毛

唔係剷毛對皮膚唔好咩

有細風扇開24小時

長開冷氣

冷氣長開最穩陣

有錢養寵物就唔好省呢D錢
有病痛起上黎洗你仲多錢

之前試過，結果兩隻野都衝左入去廁所瞓咗落地下，之後基本上日日都開，氣溫點都要低過25

無開 不過裝左窗花可以開 有風 叫佢地照訓得自在就無理

氣溫高過28度一定開 以前都會就住就住開 但全開後發現電費都係多幾舊就係咪都開了

剷過 奶晒野 屋企要日日有人清潔先得

養貓，夜晚開冷氣反而佢地凍到被捐。日頭會訓地下散熱，

唔怕冷氣吹病咩
唔係d長毛狗wo

係有時佢哋驚凍會呢埋

日頭開風扇
夜晚開冷氣